純粹想呻下

鼻涕🤧

好辛苦呀 平時隻藥都唔夠勁

join？

的士錢你畀？

我明呀

垃圾狗公

🤧🤧🤧

真

請我食雞煲未

你咁多女同你食

join

出來毒下先

邊有

正皮